有無唔係奉子成婚既早婚巴絲？

講下婚後生活ok?

關你咩事

過兩個月結婚

屌你老母 低質留言

留名等其他巴打分享

屌返你老母

lm

早結婚男方冇錢買樓，同奶奶一齊，但頂佢唔順，自己有1仔1女唔幫手都算，重講埋曬d教壞仔女既野

你係絲??

巴

咁搞笑叫外家做奶奶

冇...我講緊我啊嫂